周杰倫歌 邊首最起雞皮

蒲公英的約定

最長的電影

爽歪的麻雀

在電線桿上裸睡

擱淺，唔同意既請出招

不能說的秘密/一路向北

周杰倫首首歌都好好聽......

講前奏既話，七里香/夜曲一響已經起雞皮
講成首歌既話，夜的第七章/威廉古堡嗰種氣氛好容易令你身陷其境
講唱法既話，一路向北最後嗰句就讓錯純粹中間個停頓位
講詞既話，不愛我就拉倒尷尬到起雞皮

一路向北。個句”我加速超越”個轉音聽到高潮左。

識聽一定係楓

退後

楓，上海一九四三，擱淺

安靜

軌跡
爸我回來了x梯田
兩個都係演唱會live版

藉口

一路向北live版 啲車聲

可愛女人

一路向北前奏

你係拓海？

她的睫毛、以父之名

以父之名 止戰之殤
夜曲同七里香嘅前奏

東尼大木呀

晴天

一路覺得止戰之殤係神曲

你個名既前奏